# Лабораторная работа №1

** Запуск:

* Требуется подключить: matplotlib, numpy, sklearn
* Запустить main.py

** Функционал:

* Генерируютя данные make_circles
* Строится 3 модели регрессии: линейная, полиномиальная и гребневая полиномиальная
* Оценивается качество модели, высчитывается коэффициент детерминации и происходит перекрестная проверка

** Графики отображают:

* Обучающие данные
* Тестовые данные
* Линейная регрессия
* Полиномиальная регрессия
* Гребневая полиномиальная регрессия

** Демонстрация работы:
[Видео](https://drive.google.com/file/d/1uPNsPho7YdmpXmIKG6Ngy_8z6XnuKw9U/view?usp=sharing)
![alt text](Charts.png "Charts")
